[I/A] LAST IDEA ラストイデア (194) 12/2 槍のイデア開催

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】
無

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
① 已經冇人玩物理既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰唔用 【吉】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 有死靈既都唔好同人講玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11Pro

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

問 : 有冇畜生黑龍2參考裝
[/quote]

問 : 有冇畜生冰龍3參考裝
龍二靈

周潤發歎腸粉巧遇熊欣欣

賣ac

賣最勁物理ACC
(齊晒上色IDEA裝,玩法都得)

勇24 SS75 全耐75
15000HP 8000物防15000魔防
爆率8X% 爆傷4XX% 攻速1XX%

賣咩鬼呀

yes, 賣乜春
以後呢到要靠你推POST了

IU藍色頭髮又幾靚

有冇圖

想賣個分身

收綠 35

幾時都咁靚

巴打收得好狼下
睇中邊件

衰戇鳩成日想轉錶，結果收完啲裝四不像玩唔到
而家最後要買返雷法裝

有冇雷撚知佢雷用左邊招

下星期雷法收皮

建議STRONGHOLD

我諗應該淨係雷盾嗰邊

我打算收多把杖都單刷唔到就放棄

佢打黑龍就好慢
只係想知佢用咩招清小怪

斬風手 吉風戒 光暗劍戒

雷呢
佢好似冇ACTIVE SKILL係雷

你見佢都冇active skill就知啦
最多咪雷enhance同雷盾
我覺得槍其實雷槍好似唔錯
不過黑龍全魔耐
而且佢既然op得片 應該測試過
最後都係覺得三連最勁

黑龍三連吉仲快
唔明佢點解要用雷

雷=雷盾 no need靈
雷盾=70%減傷+75ss+25勇
雷=生存能力up not輸出

雷盾=70%減傷+75ss+25勇?

咁你自己base 75ss 25勇盾
雷盾：70%減傷
防靈：33%減傷

スキル名称：エナジーシールド
習得優先度：★★★★★
被ダメージをMP消費に変換する

呢招?

關SS同勇咩事

你個70%減傷點黎?

ss同勇係你自己個人裝備個base
雷盾/防靈係技能

雷盾25lv 係70%
防靈25lv 係34%
屌你扮新手

WA吊

但佢MP 扣40%

即係每中一下招就扣40%MP?
咪有吸MP都吸唔切?

25lv係扣30%
其實同扣血差唔多
你有1行mp吸再大大力就夠用

其實你係咪真係完全冇睇過d法職係咩技

冇
唔會+唔中意玩
所以有關法既招,既錶,既裝
乜9都唔識

9成係....正等如...我都無睇過槍職一樣XD

咁即係用雷盾 CUT 70% 傷 + 吸MP既話
唔洗SS都OK

勇24+ 加雷盾打個和

可以咁樣cut 走ss 嘅咩

計數唔係咁計?

本身如果

勇24+SS70 已經 唔死既話

咁即係

防24+雷盾70 一樣唔死

又可以進取D

當你黑龍擺尾一下打10萬
x75%耐性=25000
x75ss=6250
x25勇=4687
x70雷盾=1406

mp
1406x30%=422mp

黑龍打10萬
實際扣1406血同422mp

硬本身夠晒
係清唔切小怪

佢都係4特效
斬風 斬
刺風 刺
光劍 光
暗劍 暗
得呢4個屬有用

收40

即係主要靠怒濤介

又比你谷返起個市

之前收緊25

但冇人理我

買我ACC
再賣晒一身都係裝
保守100萬石UP

平過你係咁收

收埋把武都單刷唔到我就棄game

收多個物理ACC咪岩囉

左手法右手吉
GC刷乜撚都得

SE係唔會ban曬六屬魔法
但係SE係會ban曬四屬物理的

wt abt 左手法右手法

有人賣未，得返幾分鐘

d賣家未起身 sad

慘到2萬5 咁平眼白白睇住佢賣出

下果把垃圾雷杖
唔好玩啦
狗杖屌打

其實兩把各有千秋
不過狗杖free

我係因為冇整到狗杖先焗住追呢把
你估我好想畀錢買

雷棍個市已爛
好快低見1500
唔急入

「特定ステージ獲得経験値アップイベント」を開催中です。

■開催期間：11/25 12:00 - 11/27 23:59

開催期間中、以下の周回スポットで敵を倒したときに獲得できる経験値がアップします。

・イスタルク大陸：ルバニア洞窟（全難易度）
・イスタルク大陸：無法者の館（全難易度）
・地下世界：死霊兵の詰所（全難易度）
・エルフォニア大陸：ザキバ原野 竜の住処（全難易度）

又係垃圾場經驗up ....把撚咩

想玩龍二刀有咩要注意
得狗劍同平時啲靈氣/SS裝
應該疊回復定吸血？

吸血1條, 打物免怪2條, 攻速100, 剩低比爆擊

執執先

駁唔到

琴日把mp回80000都有人bid
cls

玩死靈都唔玩槍啦

過數ja

其實我依家用雷咒盾仲多過雷咒弓了

gm又贏
主要街少人tank
又可以full auto

fullauto重點

CLICK錯JA

我琴晚見到16000綠雷棍.......
我遲疑左2秒....就無左了

買唔到係好事
下星期冇人玩法

由於下星期出吉IDEA裝
好可能吊打晒現時所有物理裝(秋/暗)
所以唔洗FOCUS佢地住

建議趁而家平
盡快整定D未有得代替既裝先:

一個SS勇盾
一隻金剛介
一條SS腰
一把3連槍

咁樣吉IDEA一出
你就會走在最前線

個雷棍...唔係雷杖咩????
btw ....下星期出到先算啦...個idea...

放綠石

上面有人收40
放未?

有緣無份

收雙爆aria 5000

以為av

整左雷鬥槍玩

條MP大起大落......

打少d啦

呢D LINK唔敢CLICK

打少d li
btw 似係freeze心得戒
但又有冰反

easy

係咁紅血

架仔已CLOSED FILE

遲下出3way投斧貫通
勁到仆街

咁點解唔平A

投斧咪平A

點解唔近距離?

因為遠距離

因為勁

三波法師(吸血版

法都近攻tank
物遠攻好正常

近戰弓有未

感謝EGM 提供笑話

一早有
妖刀跳射

因為打到好撚多把三連弓

發覺我一日吉裝又岩用

一玩

原來幾好玩

打左鬼3咁多日先得1鍊1副手
都幾難出下

識打一定打鬼1

要打副手呀

我打鬼1賣粒粒裝保守都賣左1X萬石
拎D石黎賣副手快D

加埋打左1X把斧同弓

有咩模擬器唔彈

不存在

把弓幾勁,唔好750

爆晒

同你唔玩法一樣道理

我一身都是吉
換把弓就玩得

冇AUTO玩到

lag到手動唔到

6s:

入boss開flash閃去隻鬼隔離已經係極限
招flash仲要set左做拉一下果個手勢

想問燈到出吉idea 未，就嚟棄game

12/2

三連槍+勇盾+吉狗戒已經ready

仲差條新賭鏈+SS腰

SS 腰已經有條橙色ss，其他屬柒啲
新賭鏈又係咩嚟

幫我收ac未

收我ac

你d ac jaga

想歸家力

只限今天維護時間?

只限到4點為止

玩li會精神分裂？

20hkd

加隻勞

海底撈?

生命麵撈

雷盾靈好似話單機刷到所有關

各スポット10周ね
イベヘル各所45000～55000
7章スポット最大難易度60000
カオドラN75000、カオドラH80000
ラピドラほとんど周ってないやすまん
ダモンN80000、Hで95000、VHで105000

ダモン快適にまわってる人は総力戦10周で120000～130000(勲章換算込み)ぐらい稼げていたと思う

準備玩G GEN啦
專登入隻金手指準備招呼佢
廢事係度狂洗錢買戰艦

屌你有無懶成咁打機一定唔會用外掛
btw買咗9xx過個版本

玩機戰都用金手指

暫時試玩版 ; 一關得一萬蚊左右 ; 一隻艦要三四十萬
又唔係有AUTO 你刷埋我個份

我驚都冇買
玩都懶得玩

那有咁多時間死刷爛刷

今集D戰鬥畫面完全重制
睇到都心動

rich

有食評未

試玩版得4關 暫時玩落
都足以J死人

冇G根,不了

但你只會睇一次
然後時候全部off

機戰命運

戰棋GAME 有得CUT...點會唔CUT...
唔同好似...F 同完結編.......打撚足成幾年咩....12打到14歲ORZ

手機link ps4 每日可以玩十幾個鐘

以前冇得CUT
好撚COME玩

用バルカン射下D雑魚
都要每次睇幾分鐘

但起碼有W根 都叫同年代啦是咪先

W根冇咩愛
雖然CUSTOM係幾型

求手機教學
唔太識用佢個REMOTE PLAY
唔係要BOTH係同一個WIFI環境下先用到?

只係識手提電腦REMOTE PLAY
但係要拎埋個手制 太高調

呢隻可以變形架咩

利申 00後

有
利申 10後

投訴選舉舞弊
10後仲可以投票

呢隻係甩毛 既小說版機..........
即係 HINU 都係CCA 小說版機體...咁解

你睇OVA 果隻..係唔識變架....

白紫色個架叫咩?

薰衣草紫 自由高達2.0

同一個wifi底下先用到點解我唔直接ps4玩

不嬲響街/公司都玩到

好似唔係

海牛高達

咁大6既個名...

近平鋼彈

邊個真

我只知英文叫hi-v

求教學
點連

海威敢達

DLS
個名咁撚大6

果個係讀 NU 唔係讀V

我地依度唔用NU字
因為油器會諗NURU MASSAGE

開port 9295-9297

自從佢無咗機戰佢就無曬靈魂

好彩仲識得返黎LI
魚子可教

但係LI 都就執

珍

收爆機ac 30hkd

賣爆機ac 20

已買個ac仲有咁多水 好抵

咪阻住做生意
賣爆機ac

@E 求 FC2 Link

這個討論區有管理員嗎

屌你老母搭緊巴士坐走廊隔離好多人企係度

btw pornhub終生會員299usd抵唔抵屌

搵人夾好似抵D
BTW 條女正嗎?

返屋企睇

屌你老母啱啱7500執左見4黃+17精靈衫
以為可以炒
之後睇下個市
全部蟹到仆街cls

這件可以賣過40000

無人玩

想轉玩火法，問下咁多位巴打有冇邊件裝係要買左先？炎靈二刀，主手3波副手渣狗劍得唔得

三波/狗杖
狗劍
火帽
法衫/精靈衫(anka配狗杖三波+anka
火手
連擊腰/法腰/連射腰
靈褲
靈鞋
火鍊/護符/新賭鍊
狗戒x2
全身免費超級平民

見到85tube入面唔通係天線得得b咩

可能係抗爭backup片

求名

食緊羊腩煲啊清

？

小菜王? 唔係的話求推介

搞到想食

屋企自家煮

入錯機戰post 出返去先

on9 dllm cls完美
除左個肚環同差少少波路

+17點用

+20都係10000 sad

不要再說了

街場d靈易死到

得盾靈信得過

最好應該係雷靈盾, 可以輸出埋

hi

yes
有無試solo?

打?

付費SOLO到未???

我打好少靈死喎
可能我冰住左隻王

同分身冰打
不過auto無理佢

屌話左架啦 所以先求名者

到

咁似我條女

有冇提示??

不如話你係條仔?

應該雷靈盾
防mp回靈+mp盾鏈?

mp 盾夠了
靈用 防 魔 雷

你mp回幾多?

粒雷褲+未全70lv

如果行去左邊呢

幾時出死靈新裝呀DLLM

試左
好能硬

放勁物理ACC

t.me.Elysion

收石

25:10000

放超勁物理ac

有幾勁

吉鬥雷 黑2

超勁

差件世一斗篷

ストンスキン75%
サイクロン、ロックサイクロン、ルミナスセイバー、
シャドウセイバーで刺突ウィークを発動させてます。

特登用斬+打風反刺

勁唔勁過我

勁過

【②スタミナ回復薬お得パック】
「スタミナ回復薬5+2個パック」の購入回数制限をリセットします。

・価格：500ジェム
・販売期間：11/25 15:00 - 12/25 14:59
・購入可能回数：3回

・パック内容：
スタミナ回復薬 5個
スタミナ回復薬 2個(おまけ)

【②スタミナ回復薬お得パック】
「スタミナ回復薬5+2個パック」の購入回数制限をリセットします。

・価格：50ジェム
・販売期間：11/25 15:00 - 12/25 14:59
・購入可能回数：300回

・パック内容：
スタミナ回復薬 50個
スタミナ回復薬 200個(おまけ)

一身都冇咩可以再打直

CLS

點解可以咁痴線orz

btw ...刺倍同技倍未top ....e巴諗諗佢啦

個倍數唔齊頭點用啊

因為你地全部狗衝法,D野個個爭
貴到仆街,買個肥都要萬萬聲

吉裝冇人吊
1500任打唔嬲

呢招對我無效

其實我真係好好奇
你係咪25-30歲? 一個月洗幾多落LI到
計曬VIP 體12果D

點坦先可以打伏魔惡鬼地平
冰 盾 劍?
入親4隻都係法用坦開場重好

一千蚊一個月...抵玩啦....我玩奶巾.....一個月頭抽00Q 抽左4.5K

今年DSE
問老豆老母拎錢課金打機既仆街仔一個

見人雷龍X
無冰住都頂到完場
後來有冰就雷盾X都夠打

防20SS75+盾技已經好撚坦

利申:吉盾靈

依家用法坦了

法坦可以點坦
有隻70ss雷龍靈 但無勇盾戒

抽蛋真係會抽到停唔到手
以前玩PAD 課左一PACK 好想中火埃
但係中黎中去都係暗水埃

原來係咁
日日你見買石, 估錯左

勇盾

而家勇盾仲平過介

買勇盾咪要買埋盾戒

法師唔用龍

盾戒同狗介差太多...
用盾職好D

盾/鬥錶

勇盾又會咁撚平既
邊到量產出黎

垃圾冇人用咪平

咩年代仲黑2

為黑3 熱身

屌我傻仔左
買左條hp轉
以為毒係直扣hp

地城

你唔要勇+SS+冇咩色既話
2XXX有個

4000蚊買左個
得買1501蚊買d打直打下先

1501暫時冇
個盾而家都仲有人爭黎打直

一般最平都要2XXX-3XXX

有時D撚樣會爭到5XXX-6XXX

乜毒

-2街場

毒法嗰關
地下有毒池都係扣mp

晨早留名時間
願FC2與大家同在

冇圖好難討論

想要左琴日個個個名先
之後先再開第個

邊個

BTW

FC2好多都係D人自己UPLOAD上去
如果條友唔講埋名
一般都好難知係乜水

求名加FC2 LINK

真素人點會有名

po夠未

扮工唔敢CLICK

之前個護士五十嵐惠好似用真名拍
比人起哂底仲搵多幾套出來

有D老江湖係假素人既

但真素人個D就真係唔會有名

呢D咪假素人
本身已經出左好多片
睇開既人咪會認得佢

但我覺得台妹d片好睇d
有親切感

琴日買左條單爆護符
打左5次想雙爆
失敗左
咁就10萬屌你老母

中港台 由其小電影太多大特寫
鐘意睇多少少 可以見到既表情

震左

@殘開左

但你老母早知我solo
我quit左

傻豬黎 唔打埋

珍珠多奶茶

韓國多塑膠

去緊機場了 過幾日睇日本妹

日本多nuru

咩係Nuru 唔夠膽係街search

11點再見

5條7有d吸引

我覺得麻麻 我呢條琴日35000

50000減到35000

y not 賭鏈

咁等條全色雙爆算

ching你40萬筆直 我跟唔到了

y not 賭鏈
4萬都唔洗

你基的嗎?

好貴
玩一次要兩萬幾日元

全屬50 vs 指定100
雙爆 vs 雙爆
護符 vs 1random
魔40 vs 全10(30)

護符依家法師唔係必須 因為夠硬
但如果之後出超高難度
咁護符就好有用

賭鏈solo唔到
完

邊有

雷盾只係減傷7成
無mp盾行緊既時候食一炮都就死

唔會
我依家冇用護符
因為發覺打鬼3用唔用都唔會死
咁不如用番雷鍊dps高d

有mp盾魔防又唔洗點
又可以0hp轉

solo wo

依家仲有人收石?

無玩幾日 個個都solo到鬼3

我冇雷盾靈
因為通常都係左右手
左手冇體就右手協力
拎多粒水晶都好

今日汁凹價
20 : 10000

11點 @殘

SE整個鬼3出黎盲係比你班雷撚飛機用

where

now開 public

總力已經打到出晒血啦

雷盾靈得6k血
所以無ss食一下已經就死
試一場即炒就換返護符
協就鬥快秒算啦
不過靈執好都應該有4.5-5m

我想知你黑2 SOLO 幾耐

弓+斧岸能狗

手+腳onlun9

勇盾3分15
雷波2分15

有vip

vip完d石就差唔多用晒

我好han的
用mission水

出idea點打

我想問你減耐有幾多???? 40???

每日han落黎既水就係發揮既時候

我咩係減耐 姐係貫？

我估係
用勇盾咪得鞋20
用雷波咪20+20
其實再進取d都得
不過唔試啦

理想係魔波+護符雙爆
精靈帽雙爆
靈手雙爆
之後發生咩事唔解釋了

魔波一粒都未見過
護符我要一行ss先夠（衫腰戒30+20+15）
精靈帽好過雷idea帽？
靈手不嬲用緊

最近仲有咩好玩??

輸出=精靈帽
雷idea帽個mp回同cdr其實都好重要
精靈帽就係-生存+輸出
姐係所謂既進取
我依家護符係ss+爆傷 其實都ok
唔洗了
ss衫腰護符盾
但咁就冇得用魔波
而且我cdr唔夠 我cdr有15%係雷鍊

為吉IDEA做好準備

CLS
吉IDEA一早
即課返10萬YEN買水

你

的

樣

子

咁慢?

cdr50%都幾must
我勇盾係cdr平靚正
升埋有溢出

精靈帽儲緊未打直
用埋有全25

mp回靠雷褲補返
依家solo build 6xx

我想cut曬d詠唱
技能流詠唱冇用
想洗對鞋做cdr
因為開技都trigger到火雷波
變形三圈個輸出其實唔係話咁大
你谷雙爆同cdr 貼王1.5秒150%落雷同400%火雷波
呢兩招先係輸出

變相*

想收個世界第一ac 筆直3000
pm

砌好2分內都得既
你隻槍又幾快？

pmed

等idea打直

屌

佢個ac最多世界第二 你有無世界第一

@部長

呢個反屬吉都唔洗2MIN

我

未試

訓左點試

不要再說部長了

槍都舉唔起啦...要等到幾時

可以再快

鬼3呢

@貓 @一花
出左了

我psn買 唔益藍c店

快

agger

其實我都PSN買左 都係聽晚11點玩得
諗住睇下你地有無人狗衝現貨

唔用背水？

繼續扮呀張圖你點影的

fb自爆

偷跑

唔用

勇盾+SS腰 = 窮撚吉恩物

但好似冇乜紅血
試下背水先

2,3月dlc會有g gundam 隔離po講

買單行本送兩部ASTRAY

8220yen咁撚貴
課LI好過啦

先行姐 之後會岀dlc

唔好意思，想問下iPhone A引繼o左去B
之後想由B去返A應該點做？
P.S. B機好舊，一入game就彈App，除o左換機有無得救？

回家了

A機洗data
之後同你上次點引一樣

用哂水

4：2019/11/24(日) 11:56:18.74 ID:Bjy2gUjp0 [3/8]
もう雷殺せないんだよ
雷だけ無効の露骨な敵を実装したって
雷だけ変に装備崩さずに耐性貫通40%も行けちゃうからな
モンスターの動作で雷魔を殺そうものなら他のイデアも死ぬし

架仔討論緊點樣可以收雷皮

因為而家雷打橫行

好似以前轉轉咁

未, 刷緊J5料打得好撚慢

但結論係

已經收唔到雷皮
就算整個雷無效出黎
貫40%又係直行
如果係敵人身上做手腳
咁其他錶一樣攬炒

骨骨同吉吉都打橫行架

一入場就成隻打橫瞓喺度

雷傷反撃200%
DONE

雷貫通無效

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

我想問我有無白痴o左？
成個app delete，之後重新下載
然後更新要1500mb...

法國你好得閒

反雷 OR 吸雷

份工扮都唔洗扮 office得我一個

um...iphone好似係咁
an機有得一禁就清data

棟高隻腳打ps4

得呢個方法

好似白貓咁 出d吸屬性既boss
打落去=回血

頭先已經訓左個晏教
我ps4同個fd交換左登錄 冇得電話連

點解火法 橫行唔到?

互含

無雷盾同條白血, 上番雷職咁不如直接玩雷

我都有交換 都有得連

下我一連會連左去個fd部機度

mp盾=護符
主要係因為雷盾
同埋雷法d技
屌你老母1.5秒落雷咁高傷仲有50%buff戒

平時login有得揀入邊個

放緊雷轟 好抵 快買

ノヴァ食唔食到二連射?

login用自己 常用用個fd 但係電話入psn就會去左個fd部機度

mp吸？

我見好多1500粒粒冇人買

應該得

咁因爲你連過陣揀你fd個ac姐

潛力高

個fd部機set左我ac常用所以手機連會default開佢部機入我ac

全部唔係即決

屌佢老母咪得

條鏈俾我打做黃回
戒位可以唔用回
但睇返得返隻ss 爆傷 雷風 コル・カロリ2
コル・カロリ2係咪垃圾

on9
骨排6
吉得11

所以唔明點解你交換左都得

計單職已經on9啦

最強裝備

有D真係伏撚到

轉骨未

呢套好似拍左av
好似係mimk06幾

你平時究竟睇幾多咸嘢佢先出啲咁既嘢比你

你示範一次3MIN GC 黑2先
OK既話我即轉

cls
咁都搵到位講

真,咩人出咩廣告

15秒打完啦 一入場比人扑死

咁你地出咩廣告

最強漫畫

ps black friday

PLAYASIA
成日上去課金

出緊PS STORE BLACK FRIDAY

幾時有人po iu廣告

feel到我個網壞左

我係ps store + dmm game

dmm game

CLS

睇到成部腦都係咸濕廣告

我係大數據受害者

利伸冇玩過

叫你個fd set翻自己係常用

廣告已出賣你

放棄吧

但係互含等於買驚半價呀麻

你個人壞左

我唔係一個壞左既人

+1
Alice Re:Code

係個腦壞咗

而家DMM範疇好大
唔只驚的

油器 你是正常的

好似幾好睇 有冇link

隔離SD個POST有D低汁
都係返來養下生算了

我都好似係set咗對方係常用但無你呢個情況

sd係咩

sd敢達

屌 依套你又搵到名
琴日條女你又搵唔到係邊個

ching 呢套我本身睇過

希望今晚@E研究完會有答案

你D IINK咁邪惡

點click

尋日唔小心撳到呢本嚟睇
睇到屌屌聲

痴線 熟到識背

睇過iu全裸

Show Blocked User - 無撚遊戲

人人都睇過啦

係雞係公廁

點解要屌

FC2好多IU動作片

lin

上FC2 search IU

我唔想我以後D廣告都係同你一樣

IU DEEP FAKE

Show Blocked User - Last Idea

我搵比你
有得睇你睇唔睇?

你唔睇我PM上面2個漫畫人算

唔睇 岩岩先見完真人

真人nuru service？

加左幾錢?

iu nuru deep fake vr glasses
=

槍idea 真係2/12？ 又唔係香港喎 點打

咩黎

你聽佢9up

真

你唔係用緊NOKIA

去到瓦瓜多爾都刷到

出盾idea先啦 唔得閒呀

屌 我就係帶Nokia 去瓦瓜多爾
咁點算

瓦瓜多爾有IPHONE賣

vr nuru 都要搵返囡囡真nuru 先有感覺bor Ching

Ok 去apple store 訂定先 到步就拎黎玩

飛機杯頂住先

D暴風介後悔冇留到一隻打擊風
反刺用真係有料到

點解要打擊 唔係斬擊

雙爆靈手

Keep住長期反屬？

我都係炒架仔

見佢陳年反頭一身都係反技打黑2
都唔用秋頭
點知真係快D

韓國除左LI仲有咩玩?

ui nuru真人(想像

韓國邊有玩LI
btw 第2次去韓 真係覺得日本>>>>>>>>韓國（首爾）
除左追星唔會再去首爾

不嬲

隊友反頭IS OK

未去過人造人之國
但一諗起10個11個都係假波
都係日本好

但d女好鍾意去首爾 見fb班友成日去 一年幾次

個D咩鳩野珍禽異獸CAFE同埋草泥馬農場個D好似幾開心架BOR

你自己搞掂啦

求FB LINK

以係行街計 日本=香港>韓國 韓國行左咁多次 真係好少見到有靚女 一返到香港 周街都係

LM 吸雷/反雷

一返到香港 周街都係

u sure?

下 香港好多靚女喎 一直覺得香港多靚女

C父, 呢你句野完全搵唔到討論空間

港女

同日本比真係車尾都見唔到

有無岀過街香港真係好多

純文字討論
一來無咩討論空間
二來無咩營養
建議層主好好改善回文質素

即係佢睇kpop睇韓劇以為一街都係咁高質
結果出街先知為什麼不是我想像的咁既意思

真 小妹都已經係

貓CHING 你經常食好野 ONS 邊夠你來啊

日本一係好靚 一係好豬
香港就平均靚

之後日本遍d既地方女仔反而靚d
東京日本妹最唔得

成日行市區睇女得個睇字

台灣呢

有時間多D上 FC2睇下日本真素人

你會改觀

其實我一直知韓國好少靚女 靚都去哂做練習生/model
只係去2次 真係靚女既 真係一隻手數得哂
不過韓妹真係夠高 身材好 佢地成日運動

佢地D體型假到仆街...
CLS個個38/21/34

唔靚都唔po啦 用咸網做標準都弱智
日子70%都好差 重裝甲又一堆

有時間飛多D日本 唔係話無 但個遍差好大下
咁轉返日本>香港>韓國

香港>日本後生少化妝多純情

唔計上圍 唔知有無整啦
其他真係好fit 腳長 S

唔洗嘈
韓妹身材 港女樣 日本妹性格

諗起heywong條女

好鍾意有腰既女仔 好有女人味

之前睇heywong就係想睇佢條女 肉地有波高樣又靚

邊個女仔會冇腰?

小學雞咩你

日本：感覺靚女比例不高，普遍穿著平凡，多墨機率高
台灣：樣子正常，身材同身高比例不符，聽聲o既語氣真係一絕
韓國：無乜去過，但長腿白皮膚應該係普遍，樣同身材擔心係整
泰國：可能好運，對上兩次旅行都見到華人靚女
總結：不求身材，其實港女真係唔差

咁多位bb你地好
我係ashely啊

無入一排變左傾女po

lastidea 雷法討論區

日本性格 台灣語氣 韓國腿

韓國 好多北佬混種
骨架好大 大山婆咁

臭雞

你望下依加隻驚個版本號碼係咩
係FC2啊

韓國d仔都好高 平均180up 應該幾岩你胃口

suis ching好似雷法起家?

g

佢死靈雷法

我無玩過死靈

回家未?
雷法世界第一

第一係火

想收你最勁過個ac幫輕下你

賣最強物理ac

而家咩錶勁

咁算了

撈

精工

窮

g suck

蘋果智能手錶

卡通圖案錶

用緊

咁已經好勁了

咁LI有咩build勁

IU演唱會香港首站嘅米花籃應援暗示「光復香港，時代革命」

鍾意IU既人都高汁d

雷

睇iu deep fake更高汁

好抵

屌你老母

其實我覺得係咁上下, 個價仲會再跌

其實冇咩用

冰唔係必用咩?
打2下又上晒色

有冇說明書
我記得冰好似冇一招技係trigger到
火法都係得火球火靈

不過同雷頭dps好似差唔多

唔用都齊cdr？
如果你滿cdr 應該高雷頭好多

我都記得係

結論
冰 冇用
火 屌你老母我用火帽唔好
雷 雙爆版雷頭

根本係雷法專用被動
幾時有冰火法專用被動

其實唔知佢講咩
見頭冰
雷有邊招用到?

齊 可能未70lv

岩岩2隻聚埋一齊打有4.6m

1.5秒落雷
其實落雷基傷高過大落雷
不過範圍細而且集中
但由於cd短硬直細而且有50%buff加上雷法專用被動
連擊腰再20%
令雷法勁到仆街

lm 吸雷反雷

冇玩LI 都掛住部長

冰得冰雷頭/靈頭用
即使少一行呢個頭都屌打冰雷頭/靈頭

你漏左狗頭
呢個頭邊度屌打
靈頭都係雙爆的
仲多你一個mp靈

狗頭指冰火頭？
狗也不屌

不過靈+2同全+1，我選擇全+1

狗頭
全+1
100ap
400冰
10cdr/6爆
30詠
400炎
100ap damage好多的

之前狗頭碎哂
用住鬼呢個有50爆傷
反正暫時打鬼冰住100%爆

冰法唔要詠速的

分身打到雷杖
HP回復是否差D

爆傷>爆率>cdr>mp回>namekiller>hp回

又傷害人

唔扣血 hp回有咩用

咁打直再賣,反正分身有彩磚

平A需要HP回

依家把垃圾杖都唔值錢
個個都雷盾狗杖solo
on9仔先玩3波手動

屌你仲好講 之前話狗杖無撚用 搞到我無整
我變雷龍GC打2星算

有備無患 我火杖冰杖都整曬

自從機戰巴無機戰玩之後...

買lo 3雷圈
琴日15k放左把

我到依家都冇
本身想吹奏 但依家發現冇咩用
因為真係auto唔到

賣宇宙最強top 1%近戰ac
真心賣咪搞搞鎮

賣宇宙最強top 0.1%近戰ac
真心賣咪搞搞鎮

雷圈反殺三波

1%點計黎,有冇5星腎石

而家仲係gc 雷龍靈?

輸出就3波win既
但手動on9
等總力戰再解封

yes,有冇5星腎石

gc雷盾靈

你唔砌姐

雷盾靈係點玩

有5粒兩星
加埋14星

poorme

gc 吉鬥霊

咁上下
有無入904？

粒腎跟唔到, 多謝分享

5星腎石

咁慘咩

111156

其實咪同雷盾咒差唔多

鬼鬼鼠鼠做左雷腎子

一個本身有

dropup完.唔吊啦

窮到仆街

有入 岩岩j完
但冇5星腎又冇刷狗杖

玩靈skill pt食得幾緊
如果用埋地城3圈杖可能要轉返用雷頭雷手

請問打幾耐完場？

街場遇到龍二斧用2把雙手雷斧
想點

外觀嚟嚇我唔到

隻怪雷冇耐性
用2把雷斧先

3圈杖係邊把

等包膠

vip鬼3 2:2x(先殺龍)
如果一入就打boss會再快d

好厲害
小妹都想好似你咁叻叻

成功頂住條飛龍
應記一功

有名未呀

山本大介

賣石 50蚊一萬

槍單刷鬼3有B, EBRA抄到佢功課未

一身都是雷的吉

最終的にこうなりました。

手動混えないといけないし魔職に比べたら火力もでないけど、大好きな槍でここまでいけて満足です！
唔上唔落仲要手動

唔手動點打鬼

我諗協力唔洗手動, 好過100DPS

協力多個防靈

你哋fullgeat gc 都要場場手動打右面？

梗係唔洗

@ 依xx

Cy 爸爸

咩驚 好玩？

打龍先
咪打多30秒

8bit 彈豬驚

雷fulLgear打左面都要30秒?

我冇計過

放宇宙物理最強ACC

收石

好玩?

但CY驚賣港

BTW FC2既各位大家好

首抽冇4SSR DEL便OK

「12月初旬開催のイベントについて」
11月27日 10:16イベント ラストイデアラストイデア

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

12月も多くのお客様にお楽しみ頂けるよう、アップデートやイベントの開催を予定しております。
本お知らせでは予定している内容から、12月初旬に実施予定のイベントやアップデートを先行一部公開いたします！

▼槍のイデア装備イベント開催予定！
イデア装備イベント第7弾！
「カルム・メルムのモンスターズゲート」「スカーレット争奪杯」に続く、槍のイデア装備イベントを開催予定です。
詳細につきましては、【予告】「『キーラ統合戦』開催のお知らせ」をご確認ください。

▼新装備追加予定！
イデア装備イベント「キーラ統合戦」にて槍のイデア装備や、一部ステージ、トレジャーダンジョンにも新装備を追加いたします。
イデア装備の詳細につきましては、【予告】「キーラ統合戦 開催のお知らせ」をご確認ください。
その他の新装備につきましては、近日中に詳細をご案内いたしますので続報をお待ちください。

▼スターメダルの交換ラインナップ更新！
様々なステージで獲得できる「スターメダル」と交換できる装備のラインナップを更新します。
槍、盾など11月までの交換ラインナップには無い交換対象装備も追加予定です！
詳細につきましては、「12/2アップデート内容について」をご確認ください。

▼シャロン・コレクションSP開催予定！
12月も「シャロン・コレクションSP」及び「シャロン・コレクション」を開催いたします。
「シャロン・コレクションSP」には装備品の設計図を出品予定です！
目玉の【アリアストーンの設計図】をご注目に！！
詳細につきましては、「12月シャロン・コレクションSP開催！」をご確認ください。

目玉の【アリアストーンの設計図】をご注目に！！

今次竟然係真情報

唔係話唔信你地 不過真係唔會信囉

諗諗下都係不了
今晚開始要打敢達

上次神託圖紙都成5萬一張

今次ARIA不得了

打？

開

想試下反打擊吉

btw啱啱打左cdr

gc反？

你肯用反頭我仲開心

我用反頭就冇mp回

你雷啦
清怪

開左

你有靈?

我GC攻靈算

e乜好高dps

入

冇咒?

你幫我開埋攻靈既話仲高

吉靈鬥

背水?

冇

反斬同打+恐怖ja

換走勇盾唔OK

5場訓4場

換左金剛盾試

again

唔係20 貫....點用

CUT?

估唔到而家勇甲會1500 .....唉...
岩岩買完打到橙斬....ORZ
時代的眼淚

今朝見橙斬全20 4萬即決都冇人要

比勇盾打晒面

我件野.留返黎做紀念算......
btw....我都想搵個勇盾.....唉...之前賣左個....早知唔賣...orz

真係....雷盾x 咁打....真心屈機級既硬......
琴日....我隻垃圾雷法....都carry到人地個2星鬼....
一入boss 唔洗30秒死剩我...打左差唔多成個字orz.......

勇盾真係好撚好用

全1 勇25 SS20
但比佢綁死金剛介咁制

完？

11點
佢應該去左玩新驚

dl黎撚下先

有女

唔OK啦
至少4SSR先開波

唔係10隻都SSR 點開

利申唔玩賣港公司驚

error
bye

好唔好玩？

感染爆發係邊招?
係招表入面係用日文?

幾好玩

毒衫的

幫埋刷首抽ok? 一齊玩

del左幾個單ssr

要轉日本store 先有?

起碼幾隻ssr先開啦

5SSR了

衝關好多石

c1002點搞

用iphone

我知呀
但係依招係咪毒職招表入面見唔到?
自動攻擊就會有機會出?

bye

係 唔係技能list度

an友先會1002

買iphone 可以解決問題

THX

有冇局?
回左少少氣

gc刷鬼2消啦....d體...

仲要悶多5日

聽日完VIP
再見了

直到12/2吉IDEA

刷緊隔離 88

fk iphone

打唔打

等緊你

奇怪...唔用3波杖......部電話唔熱xd

下場quit

又唔開

@遊戲

5000貨色

其實....鬼2個法波副手....是否垃圾- -"
法坦用勇盾....雷法就用雷波...

睇boss耐性
好似鬼3 雙爆鬼波>雷波

收到.....又學到野.....唉.....搵返個勇盾....跟手勇介換返魔介...睇下會唔會好打D....ORZ

但鬼3雷圈>3波
鍾意手動另計

鍾意手動難聽D定鍾意返工難聽D

我無錢搞杖......仲用跟之前打雷IDEA 成日出果把雷祖杖...打到全色有CD 用住先渣.....佢雖睦差75雷倍....但有CD 又有招雷祖.....叫頂得住啦...ORZ

12月D關全部吸雷的

最下面招技係咪冇用

仲有幾日....用住先啦XD

12月啲關全部弱骨

12月D 關....都係物理無效就真XD

洗火雷 加狗杖火雷特效

5001收

扮無

得3囡囡SSR 無4SSR

收島風 油器已經棄左LI 轉左玩新game

做咩成日j擊佢

無 有誤會

ok 無就好
btw 琴晚睇左好多iu deep fake
好開心

屌你啦 IU傷心緊 仲J人

back

咁快

史上最速回家潮

鎖IP 頭先我仲抽緊 好似幾好玩

ON9CY, 見有SV角色先入去睇下

話撚咗唔好玩CY GAME架啦

2500石點都射到一隻 想當年蕾姆抽左7單 好智障

要打石了

過幾日去日本玩果隻GAME

低價平賣近戰ac
有意pm

PMED 好想要

諗住轉GAME玩HEA陣
點知都係要刷返呢面

LI 是神驚

真心賣
跳槽左隔離驚了
巧巧玩
買ac tg me

我過隔離 你就回家

真心買
隔離驚跳槽來了
巧巧玩
收ac tg ed

j夠未

fast say la

自從你變咗機戰巴就無人信你架喇

兩個acc都抽爛左

放綠石1:50

「オークションの『最低入札価格』調整について」
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

Ver1.7.0バージョンアップメンテナンスにて、オークションの最低入札価格を調整いたします。
※メンテナンスの詳細につきましては【予告】「Ver1.7.0バージョンアップメンテナンスについて」のお知らせをご確認ください。

▼入札2件目以降の最低入札価格を調整

オークション出品アイテムへの入札が2件目以降の時、最低入札価格を以下のように調整いたします。

①現在価格が「191エメット」以上の時
→最低入札価格「現在価格＋現在価格の5％」
※最低入札価格「現在価格＋現在価格の5％」の、1の位以下は切り捨てになります。

(例)現在価格「10000エメット」→最低入札価格「10500エメット」
現在価格「10500エメット」→最低入札価格「11020エメット」
※上記の例は入札が2件目以降であり、即決価格が設定されていないか超えていない場合です。

②現在価格が「190エメット」以下の時
→最低入札価格「現在価格＋10エメット」

(例)現在価格「1エメット」→最低入札価格「11エメット」
※上記の例は入札が2件目以降であり、即決価格が設定されていないか超えていない場合です。

※即決価格以上の入札はできません。
そのため「即決価格」が設定されており、①の場合「現在価格＋現在価格の5％」、②の場合「現在価格＋10エメット」が「即決価格」を超える場合は、「即決価格」が最低入札価格となります。

▼入札1件目の最低入札価格を改修

オークション出品アイテムへの入札が1件目の時、即決価格が設定されていなくても「現在価格」と同額から入札できるよう改修いたします。

■Ver1.7.0メンテナンスを行うまでの状態
即決価格が設定されていない場合は、1件目の入札を「現在価格＋1」エメットから入札できます。
即決価格が設定されている場合は、1件目の入札を「現在価格」と同額から入札できます。

※上記の「即決価格が設定されている場合」は、Ver1.7.0メンテナンス後も変わりません。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

以後無1蚊黨?

★「倉庫」機能近日追加！

Ver1.7.0バージョンアップメンテナンスにて、「倉庫」機能を追加いたします。
※メンテナンスの詳細につきましては【予告】「Ver1.7.0バージョンアップメンテナンスについて」のお知らせをご確認ください。

「倉庫」はVer1.7.0メンテナンス終了以降に追加する新サブクエストをクリアすることで解放されます。
詳細を以下にてご紹介いたします。

▼倉庫とは

倉庫とは、所持している装備品を入れることができる機能です。
倉庫は以下のサブクエストをクリアすることで解放されます。

■クエスト追加日時：Ver1.7.0メンテナンス終了以降
■サブクエスト名：倉庫の魔物退治

※新しいクエストは、エリアマップのそれぞれ対応したステージや、クエストリストからご確認いただけます。
※クエストリストはエリアマップ、もしくは拠点にある占いの館から「クエスト」を選択することでご確認いただけます。

また、Ver1.7.0メンテナンス終了以降、ヘルプに倉庫の項目を追加いたします。
■ヘルプ追加項目「装備について＞入手装備を倉庫へ送る」
倉庫の詳細につきましては、上記のヘルプでもご確認いただけます。

▼ 倉庫を利用するには

「倉庫の魔物退治」クリア後、倉庫は以下よりご利用いただけます。

マイルームの右端に追加される「倉庫」アイコンをタップします。

「倉庫」アイコンをタップすると、倉庫の中身一覧が表示されます。

■倉庫へ装備品を入れる

所持している装備品を倉庫へ入れる手順を以下にご紹介します。

①マイルームから「倉庫」アイコンをタップします。
②右上にある「倉庫に入れる」ボタンをタップします。
タップすると、所持している装備品の一覧が表示されます。
③倉庫に入れたい装備品をタップして選択します。

※右上にある「倉庫から出す」ボタンをタップすると、倉庫の中身一覧ページへ戻ります。

④画面下部の「入れる」ボタンをタップします。
⑤確認画面が表示されるので、再度「入れる」ボタンをタップして完了です。

※以下のアイテム・装備品は倉庫へ入れることができません。
・アイテムボックス内のアイテム
・プレイヤーが装備中の装備品
・オークションに出品している装備品

※倉庫へ入庫している装備品は、倉庫から取り出すまで以下ができなくなります。
・装備(おまかせ装備からも対象外になります)
・鍛冶屋の利用
・オークションへの出品
・集会所の「所持している装備品情報を投稿」機能の利用

■倉庫から装備品を取り出す

倉庫の中に入れた装備品を取り出す手順を以下にご紹介します。

①マイルームから「倉庫」アイコンをタップします。
②倉庫の中身一覧が表示されるので、取り出したい装備品をタップして選択します。

③画面下部の「出す」ボタンをタップします。
④確認画面が表示されるので、再度「出す」ボタンをタップして取り出し完了です。

▼ 倉庫の拡張について

倉庫は解放直後「50」個まで装備品を入れることができます。
上記の入庫数上限は、以下の条件を満たすことで拡張できるようになります。

■倉庫拡張機能解放条件
・装備品の所持数上限を「400」まで拡張する

上記の条件を満たしている状態で「倉庫アイコン＞倉庫に入れる(右上)＞拡張＋(右下)」とタップしていただくことで、拡張ページへ行くことができます。
※入庫枠10拡張に対して100ジェムが必要です。

装備品の整理に是非倉庫をご活用ください！

【予告】「Ver1.7.0バランス調整について」
ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

次回Ver1.7.0バージョンアップメンテナンスにてバランス調整を実施予定です。
リリースに先立ち改修内容をお知らせいたします。

★スキルのバランス調整

▼「スキルダメージ倍率」を強化するスキル

より使いやすいスキルとなるように、以下スキルの「スキルダメージ倍率」を強化いたします。

【剣スキル】
・火炎斬り
・赤熱の刃
・紅炎真空破斬
・雷神剣
・ジャッジメントストーム

【弓スキル】
・イグナイトショット
・グレイシアショット
・イグナイトストレイフ
・グレイシアストレイフ

【斧スキル】
・フレイムウィンド
・ブラストウィンド
・コールドクライシス

▼一部の追撃効果により発生したスキル

プロパティ値が「スキルレベル◯」になっているプロパティ効果により発生した追撃スキルについて、スキルを変化させるプロパティ効果が発動するよう改修いたします。

Ver1.7.0メンテナンス時点では、以下プロパティで発生した追撃スキルが対象です。
・プロパティ「神雷」：追撃スキル「サンダー」
→プロパティ「マグネフォース」付きの装備品を装備していれば、追撃の「サンダー」が「マグネフォース」に変化します。

▼入力線上に効果を生成するスキル

「オートスキル機能」をOnにした時の、以下スキルの効果が発生する範囲を伸長いたします。

【炎スキル】
・ファイアウォール：生成する炎の壁を伸長

【氷スキル】
・アイスウォール：生成する氷の壁を伸長

【毒スキル】
・ポイズンクリープ：生成する毒の沼を伸長

【プロパティ習得専用スキル】
・草むら：生成する草むらを伸長

※今後、データや状況を見て各プロパティやスキルのバランス調整を行う場合がございます。
※バランス調整を実施する際は事前にお知らせいたしますので、ご了承ください。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

■アップデートの概要

・キャラクター1人につき、6ビルドまで作成できるよう改修しました
1人目と2人目のキャラクターともに、6つ目のビルドは480ジェムで解放することができます

・「倉庫」機能を追加しました
※詳細につきましては【予告】「『倉庫』機能追加について」のお知らせをご確認ください

・マルチパーティの募集があった時に「集会所」アイコン上で一定時間表示される「募集中」マークについて、募集状況によりマークの色が変わるよう改修しました
→所属しているコミュニティで募集がある時：黄色
※同じコミュニティメンバーの募集でも、パブリックコミュニティで募集が行われた場合は黄色にはなりません

・図鑑について以下の改修および更新を行いました
→「詳細表示」機能を追加
→「ドロップ情報」に表示されるステージについて、周回スポットが表示されやすくなるように調整
→トップページ下部に表示されている注意書きの調整
→11/29 14:00時点の装備品情報を更新

※「詳細表示」機能について
ページ上部の「絞り込み」ボタンやプルダウンがある列の左側に、表示方法を切り替えるボタンがあります。
「アイテム」ボタンを押すと、アイテムアイコン・アイテム名・総合攻撃力等がセットになったリスト状の表示に切り替わります。
「詳細表示」ボタンを押すと、アイテムアイコンだけ表示される状態に戻ります。

・オークションの最低入札価格を調整しました
※詳細につきましては「オークションの『最低入札価格』調整について」のお知らせをご確認ください

・拠点上部や、マイルーム等で表示されている「総合攻撃力」「総合耐久力」について「9,999,999」まで表示するよう改修しました
※「総合攻撃力」「総合耐久力」が8桁以上になった場合ゲーム上の表示は「9,999,999」ですが、キャラクターの能力には本来のステータスが反映されております

・バトル画面左上の獲得ゴールドについて「999,999」まで表示するよう改修しました
※ゴールドが7桁以上ドロップした場合バトル中の表示は「999,999」ですが、実際はドロップした分だけのゴールドを獲得しております

・「アチーブメント(iOS版)」および「実績(Android版)」に以下の達成項目を追加しました
①アバドンキラーに進化！
→レリックをアバドンキラーに進化させる
②アンキレーに進化！
→レリックをアンキレーに進化させる
※達成項目を追加前にレリックを進化させた場合でも、追加後にログインすることによって該当の項目を達成することができます
※上記レリックの詳細につきましては「レリックの進化解放（盾・斧）について」のお知らせをご確認ください

・メニュー内の「ヘルプ」を更新しました

火炎斬來了

炎呪オーラ

申し訳ない、遅くなりました
・回避はできる範囲で盛る
・ガードルはHP獲得
・事故死防止にアンジェ脚(スカ脚でステ盛っても良さそう)
しばらく試したけど10周×10回チャレンジして完走8回、事故死2回だから安定ではなかったごめんなさい
ここから護符とソリッド厳選できればなー

收石 30:10000

快入貨

鬼3

yes

手動中

有冇場
消體

上面同下面嗰招有咩分別

上係消費mp轉hp
下係消費mp轉mp盾
你當係多一行血咁用
所以用得護符係唔使要上面個行

又無骨份

但上面個隻火法兩樣都有

應該話雷法唔使先岩
火出技慢無雷盾所以mp盾應該好易無晒

早安 各位 FC2既朋友

早安 各位 ggen crossray 既朋友

呢身裝差副手同頸鏈，但貴到仆街

好好玩
琴晚只係玩左X ASTRAY第一關
有左探索之後好方便

有錢課li ....
但唔想買crossray ....是否不智orz

十分不智
今作畫面真係進步左好多
不過同時都要肝左好多
反正都鍾意敢達咪買來當睇多次劇情

建議一定買PS4版
畫汁差太多

睇完可能想買 MARK SIEN

王之寶具都有

原來即係雷idea衫嗰招

走到隻mp吸雷轟

賣ACC

收石30:10000

知唔知ggen switch ver幾多錢

8640yen

琴日黃金 問過...460

炒價？

課li

咁都可以...2樣都做既....btw.....成日都脫離唔到個打錢地獄orz

升完吉腎
總力狗又完埋
暫時唔洗用錢

平賣近戰ac 1200
pm

我覺得可以賣貴少少
然後入部SWITCH LITE 加 G GEN玩玩

買咗點左右互搏

唔博了
跳槽了

▼一部の追撃効果により発生したスキル

プロパティ値が「スキルレベル◯」になっているプロパティ効果により発生した追撃スキルについて、スキルを変化させるプロパティ効果が発動するよう改修いたします。

Ver1.7.0メンテナンス時点では、以下プロパティで発生した追撃スキルが対象です。
・プロパティ「神雷」：追撃スキル「サンダー」
→プロパティ「マグネフォース」付きの装備品を装備していれば、追撃の「サンダー」が「マグネフォース」に変化します。

求翻譯ORZ

雷盾靈 勇23 迴34 ss 71.幾
一入第二關畀拮撞死係衰啲咩

物耐XD

你係咪23%物耐
187mp回

點變50%物耐

你打鬼幾???鬼2....60令物耐...550 MP回...都OK....鬼3....就要谷埋攻..先得了

好撚尻悶, 幾時有更新唔想再玩法師, 呢幾日都係做緊一登大師, 打完地城就閃

竟然唔是75%耐性
唔怪得你話要放棄

我要求唔高淨係想快刷鬼2
但砌唔掂，坦得住又打勁慢
等新idea 再玩，再見

我就黎LOGIN都唔記得

你睇我啦...d 垃圾裝都叫穩鬼2....自問垃圾裝..鬼3唔到orz

ikuf

衫腰戒要打直做物/全耐
但你想要高傷要換連腰鬼衫+火雷特效狗杖/狗戒

下....火雷高攻過冰雷咩....orz

佢係好似光劍個種射3粒出黎+貫通
我無睇錯既話2200%雷有18萬一粒
狗戒冰雷係2唔係1
試都唔使試

我.....都係未執個杖ORZ.....
狗介反而執左ORZ

啱啱洗到件衫火雷橙傷，但都冇用，我把狗杖冇呢招技

狗戒呢？
都無就等下次總力

都冇，得冰火轉轉圈，勁廢

493 299
光上-2

冰火近戰法用

入ed

打緊外星人
幾時到光

5章先光

6係乜

希望物理錶快啲復活

下星期一就是
12/2

白虎?

白虎is4

慘 無跟到法師😂得物理

好玩咩？

好能好玩

有無game play睇

希望真

ALLIN物理IS OK

真

手痕課了

開得未

你PM下油器問下 佢依家係首抽大師

quote都唔回

此PO已完, 唔洗再開新PO鳥

今日冇清過體

集體棄驚

SD 鋼彈 G 世代 火線縱橫

開得 好能靚

光劍做leader插咩sub好?
一開始清晒主線先?

光劍 光法 木奶main
sub是但插住先

抽定留石好

我7000石了

超平賣近戰ac
真心抵屌

超平賣最勁近戰ac
真心抵屌

另收石

香港未進入冬季
LI已經進入寒冬

賣緊ac了

sorry....今朝係唔係維護????

點跟

係 咁早既

入人場一定要打number?

我課左VPN MASTER了
隻驚真係好好玩

邊個VPN

add左fd 可以follow入

vpn master

v幾粒鐘未斷過

Japan Flipper?

YES
好好玩

其中《VPN Master》、《TurboVPN》和《Snap VPN》的私隱條款中，更列明他們因為業務需要，會將用戶數據傳送至非歐盟地區，包括中國大陸和新加坡等地。

google見到

連登翻牆技術追上蛆國

我仲刷緊首抽

維完未

未開咩

翻牆都要玩垃圾CY 咁BAN 擺明係想港台歸中啦, 咁都玩

要點先開得

含淚

3ssr 1隻tier S 同1隻同屬 應該唔係好難掛

雙暗
雙雷
風奶+風ssr
光劍+盾
大概呢4ser+多ssr

點解無人吹奏光法

法9也不吊

係得LI 會諗住提升法C地位架之嘛 XD

淨雙暗係唔係開得

係 好能勁
btw有冇棺材 棺材好有用

得冰法

用第三章換果隻暗屬

LI更新完未?

暗LASER好勁

下 仲玩LI?

象徵式問下

更新緊, 應該係槍IDEA

招技好勁喎

朱古力波牙彈彈波

5-8-2又卡

你地又係用緊vpn master?

Openvpn
但未連過唔知易唔易斷

打協力啦

GC刷

我VPN MASTER 幾粒鐘先CUT一次

之前用FREE 猫

15MIN CUT一次

個邊推POST快撚到

好撚多人玩

白虎換到光料？
你地carry唔carry到上？

白虎係雷
光係機械人

用緊ProtonVPN 7日免費

機械人係第5章boss?

好能屌

+左先
430472629

LI 玩家刀是賣港賊

12/2有新骨裝

嗯哼

【11/29 15:35更新】
11/29 15:35に公式サイト「今後のアップデート方針」の内容を更新いたしました。

▼更新内容
・12月の内容を更新しました

今後、アップデート情報につきましてはゲーム内お知らせの他、公式サイト上でも更新いたします。

今次P得幾靚

上次P得唔靚咩?

吉IDEA要來了

更新咗啲咩，希望有真料

火炎斬上神台

火雙劍?

原來12月個第8章又無左了

11月尾都唔開1月, 明顯要執

1001請改版頭